[激撚燃系]鑽石王牌II 66

最後洗唔洗咁基

終於出

屌...我發現漫畫人個app去到59就停咗
60~65有無邊度可以睇返

暫時都冇漢化做
上貼吧搵啲人自己嵌嗰啲黎睇返可以
不過61話冇人整

之前熱情跟到好貼，而家進度又拖慢哂
61之前睇都仲有估唔到個渣翻同嵌字都冇埋

hi~林達巴打